雲爺爺：我連續20年帶阿仙奴進前四仍被嫌棄 現在卻是有歐冠盃就行

據拜因體育報導，雲格表示自己以前連續20年帶阿仙奴進前四被嫌棄，現在球迷卻只希望能獲得歐冠盃資格。

執教阿仙奴22年間，雲格把球隊打造成英超的歐冠盃常客，並獲得3座聯賽冠軍，但在最後幾年，雲格因球隊成績得不到更大突破而飽受批評，最終離開。

兵工廠換帥後，他們仍在為歐冠盃資格而戰，對此雲格說道：「每一年人們都希望你給出更好的成績單，我在阿仙奴就體驗過這個。」

「我們連續20年排名前四，但最終這已經滿足不了球迷了。而今天，如果阿仙奴獲得了歐冠盃資格，人們會非常開心。」

「普捷天奴現在就和我當年一樣，一旦你在一個位置待了四五年，不管你做得多好，你都必須向人們證明自己可以做得更好，他現在就是這個處境。」

「兩三年前和熱刺比賽時，他們看起來像一支年輕且充滿饑餓感的球隊，整支球會很團結。但今天你已經感受不到這種化學反應，艾歷臣這種核心人物也因為不願意續約而被邊緣化。」

爺爺

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

你最後果年咪入唔到囉屌你

唔係迷雲

但愛蛇手牌好過雲加最尾個兩年

歷史冇如果
但奧巴美羊早多半季加入，雲加最尾個季歐冠機會好大
拖仔呢d一線防中雲加咁多年都冇

佢自己唔買
買埋哂梅屎殺卡之流 揀xhaka唔要kante

呢條廢老冇工開日日係到鳩up

另一個雲爺爺：我5年前一直呼籲無大台、流水社運，你地而家先做到

以前鏝熱刺都無咁勁

爺爺回家吧

駁唔到

走左之後咪俾人踢爆左囉,咁多年都係幫球會食死貓,

賺完錢根本唔俾錢買人,買邊個亦唔係佢話事

以前獌轟都無咁廢啦

我地摩daddy拒絕肥約

請尊重！謝謝！

呢一年半年廢姐
上幾年都正常

邊個既肥約

雲爺爺年年差d要自己拎埋錢出黎 都要俾人屌
年年逼賣隊長
練勁一個 就賣走一個
踢條撚

佩雷斯主席

同你一樣

晚期d踢法好有問題

爺爺

開心？邊個開心入歐霸
佢自己開心就話其他人開心